（無力托）人行9月外匯佔款餘額按月跌1194億 21個月以來最大跌幅

人民銀行公布，截至9月底，外匯佔款餘額約21.4萬億元（人民幣‧下同），按月減少1,193.95億元，連續兩個月下跌，降幅較上月的23.95億元明顯擴大，亦是2017年1月以來最大跌幅。

有分析認為，在中美貿易戰影響、人民幣持續貶值壓力下，資本加快流出，未來人行可能加大入市力度。渣打銀行大中華區首席經濟學家丁爽說，數字反映人行還是用了一定的子彈來維護匯率穩定，說明人民幣沒有必要貶值。

另外，截至9月底境外機構和個人持有境內債券1.75萬億元，6月底為1.6萬億元。9月底境外機構和個人持有境內股票1.28萬億元，6月底同為1.28萬億元。

頂住7算都要1200億

宜家過左美國一關，今年唔駛被定為匯率操縱國，下年應該跌到傻

我只係留意到 丁爽

個分析師既分析係咩意思 證明人仔冇貶值必要 有咩因果關係？

中文新閒就咪鬼理個分析自己諗啦
中文的中國新聞分析好大Bias

一班唔識經濟既土匪
只係諗倒用錢黎托市

中國又想印銀紙，又想控制匯率，但又唔想通漲，唔想資產下跌

呢個世界邊會咁

老美班經濟師心諗唔撚使出手佢自己都玩緊花式自爆

美息加爆
放水爆
根本中國無㥂揀